好心食飯就咪撚un腳啦

是咁的今日毒自食飯 返左半日工做到成隻狗咁 緊係拿拿林嗌個飯同杯野飲 食完就恰下 食食下黎左班學生搭檯 咁搭檯就預左啦 點知隔離個男仔成程係度un腳 un撚到成張檯都震 激到我即刻埋單走人 本身好想大大聲屌佢老母 不過鬼叫我又矮又毒
有冇巴絲好撚憎人un腳

有次去food court坐果啲連體枱
仆街坐隔離條女係咁un腳
張枱震到好似地震咁
著得斯斯文文都咁撚樣un

真係好撚憎人un腳

女仔un腳真係扣撚晒分

一句講曬 un腳死全家

Sorry囉

un腳既女仔 不了